Chicago study trip planning

話說黎緊五月會去chicago study trip
有冇巴打可以建議下行程
大概會逗留三日左右
主題係Art & Design
我地有搵過
Museum of Contempor Art Chicago
Art Institute
Chicago Cultural Center
Millennium Park
Chicago Design Museum
Chicago Athenaeum
有冇去過既巴打可以分享下值唔值得去
因為逗留日數唔多所以要篩選一下

推

輕輕一推

我都想知